只要大家唔舒服 都可以繼續坐喺列車到

職員話就算趕人落車都好
但係有啲乘客塞咗喺架車度

所以就算佢想開走架車都唔得

push

緊急要推，同我推到上熱門，藍絲係地鐵打人至嚴重受傷後逃離，疑為逃犯。

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

留意！越來越多人轉乘其他交通工具！

［8.5］MTR 車長嚴正呼籲！

狗鐵門keep住你推我撞就啱，越嘈得耐越好

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

大圍迴旋處可通3大隧道

西隧要人

紅線仲過到海啊！

有冇北區人 雞嶺迴旋處

有大圍附近手足！8:40塞獅子山隧道！要人！

放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

扯貓尾！

[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

求救！記得塞埋大欖隧道！

將軍澳隧道至東隧都要車！

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

天水圍少女想同各位手足報個平安

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

(勸世) 危險的仇恨心態

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

唔好再覆"警察內部流出，有聲帶"個 post

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

正名!!! KT嗰單係「黑警開槍暗殺示威者」

推比老豆被打個仔睇

推

仲係大學站。
廢撚事排巴士

如果俾人插可以咁對答
➡️阻住我返工
❌粗口
⭕️我都好想返工啊
➡️阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
❌阻乜x嘢啊
⭕️支持警察執法（成立獨立調查委員會）
➡️你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
⭕️係林鄭搞緊小市民
⭕️係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
⭕️唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
⭕️林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
⭕️林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
➡️本人撐你都變到唔撐啦
⭕️請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
⭕️其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
⭕️你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會😂
➡️成班死癈青，淨係識攪事
⭕️今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
⭕️如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
➡️粗口
❌粗口回應
⭕️嘩支持政府嘅人咁暴力嘅😱
⭕️嘩！問候我哋呢啲小市民
⭕️你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
⭕️我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
⭕️我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
⭕️車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！

頭先唔係有手足係地鐵比癈老打完訓低之後比地鐵職員抬走咩

哇 有無幫拖

焗咗咁耐，好辛苦呀，頭暈眼花啦